{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100206",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(대화) 밀레니엄 호텔"
    },
    "text": "宿は49室の客室を保有しています。 近くには大化駅があり、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 2022年には全客室に空気清浄機と浴槽が完備されており、Netflixとディズニーを視聴することができます。 ノーハードPCも完備されており、客室ごとに1台の車両駐車が可能であり、追加車両は入室できません。 基準人数は2名で、最大3名まで1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 男女同室での宿泊及び4人の入室は不可能です。 2番客室をご利用の場合、ノーハードカップルPCとゲームPCが提供されます。 該当PCの仕様はCPU:i5-10400、RAM:16G、グラフィック:RTX2060で、32インチカーブドモニター、COXゲーミングキーボード、ロジテックゲーミングマウスが一緒に提供されます。 宿泊施設にはサムスンブルースカイ空気清浄機と超極細糸寝具、プレミアムタイプの客室にはサムスンエアドラサーも設置されています。 また、ホテルミレニアムは、お客様の衣類をスチームと殺菌を通じて管理するスタイラーサービスを提供しています。 プレミアム客室にはLG 70インチ FULL HD TVが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿は49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには大化駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿で提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿で提供される案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "2022年には客室に何が完備される予定ですか？",
            "answer": "2022年には全客室に空気清浄機と浴槽が完備される予定です。"
        },
        {
            "question": "Netflixとディズニーの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、Netflixとディズニーの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿にはノーハードPCが完備されていますか？",
            "answer": "はい、宿にはノーハードPCが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車可能台数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車可能台数は各客室ごとに1台です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "4人での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、4人での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "2番客室を利用すると何が提供されますか？",
            "answer": "2番客室を利用すると、ノーハードカップルPCとゲームPCが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ノーハードカップルPCの仕様は何ですか？",
            "answer": "ノーハードカップルPCの仕様は、CPU:i5-10400、RAM:16G、グラフィック:RTX2060で、32インチカーブドモニター、COXゲーミングキーボード、ロジテックゲーミングマウスが一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはサムスンブルースカイ空気清浄機と超極細糸寝具が設置されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "プレミアム客室にはLG 70インチ FULL HD TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供されているサービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では衣類をスチームと殺菌を通じて管理するスタイラーサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 530
    }
}